牧師個頭盔好似係忠國佬

仲要灰邊